有補CLIFF YEUNG 入

啱啱開始報Cliff
我見Cliff YEUNG 補習好似會派佢以前嘅mock , 有冇巴絲有補知佢幾時會派?

你幾時派past mock？😭😭

另外有冇巴絲放 佢既mock 留TG please

上堂悶到on9

寫過下字mind唔mind?

好似係最後有個course先會派
如果你做完佢啲mock而又聽得明佢解卷，dse拎5*/5**應該無難度

操卷班會派
但往年巴打話操卷班好伏

差唔多最尾個course先派 想收黎早啲做下既tg我

操卷班報唔報都得
因為dse同佢d卷差十皮
識做cliff yeung mock無可能會唔識做dse

有冇人報咗佢個mock?

操卷班啫係Hybrid intensive七期上哂所有topic?